又封站，過一陣PoPo又放d唔知乜鳩證據落條軌到喇

現場手足快撚啲影多好多相！！快！！

自推

狗鐵真係好撚廢

推

要多啲相
鬥快

想大家留意下，
fact checked,
sauce: 我同所有大學站要落車既人

0845 大學站狗鐵廣播 因有人破壞設施 而無法提供服務

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

睇咁耐都冇講話有冇人出事？

呢個post 一定要推，我feel 到有好大陰謀，港共有機會借呢次出軌插贓嫁禍示威者，或者根本謀劃好今日出軌然後指係示威者所為，令到我地失去國際支持

你岩，現場手足影多幾張
一陣黨鐵又老屈/ 又作故仔扮冇事

實係暴徒搞ga la，強烈譴責

又屈

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

831 死亡義士開始發功

呢頭中共話機場,交通系統係底環唔攪得

果頭搵人破壞條軌屈示威者

Push

話撚咗係黨鐵真係冇撚有錯，成間執撚咗佢啦

太子冤魂返黎報仇啦！

兩邊都係馬路 睇你點老屈

Tui

設攝影機全天候影住現場

出站時出事，依且係近車尾出事
好奇怪喎
通常自炒都係炒車頭多

好左入站出軌...
如果出站時車速快好多...

應該係入站...

者係架車過到一半個轉線野轉左中間d車去另一條線?

恐佈份子將會老屈暴徒乘搭黨鐵導致出軌

第一張唔係香港黎

咁就啱啦，叫大家唔好撘港鐵，唔知暴徒幾時發動恐襲

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

我唔係好明，CIA, MI6全球咁多agent捕住，究竟我地咁擔心老共出古惑仲乜，我只係擔心美國同狗共攤牌之前有幾多義士會變左烈士。我覺得大家盡快組織民間自衛隊，同big boss正面決戰唔係我地可以做既野，我地應該清除曬啲爪牙。當英美旗掛係政總門口時，總不能夠叫陸戰隊做埋警察嗰份。我地應該組織好臨時政府，等sir this way時自己攪掂自己。

走晒未

push

佢如果夠擔放，黨鐵好快有第二單出軌

當日佢老屈示威者掉氣油彈。。。今時今日嘅然無做都俾人屈，索性就做俾你睇

一定係示威者渣高達再用雷射劍破壞黨鐵，唔係切口會咁齊

p牌推唔到

可能又攞碌武士劍出嚟話喺路軌執到

理工巴絲同記者請出動火星機影住

多行不義必自斃

一陣話檢獲1.黃頭盔2.防毒面罩3.黑色衣服 咁就好笑啦。跟住就會有班藍絲話係暴徒留低

咁大件事，今次紅磡站要起碼封一星期啦。唔係，三小時好啦，要配合社會各界所須！

小心popo 放低d 老屈証據

屍殺烈車咁既款

紅磡去旺角東行車已經龜速
仲學人玩慣性飄移
真抵死

Made in China不意外

Agger
現場請影相

yes

多謝手足

一陣又拉鳩陳浩天

理論上佢地要交report 唔可以亂寫
每日都有人check 路軌唔係首班車出軌只能係路軌轉接出事

G PHONE

佢鐘意點屈都得架啦
公司D藍屍廢老已經話D暴徒又搞事啦
真係腦裝屎都叻過佢地dllm

可能放條蕉皮落去

嗰度唔係波口嚟架

唔通屈人紅隧入口掟架單車入去

聽講係外國勢力做

咁黨鐵要解釋點解控制中心同車長都睇唔到有障礙物

路軌斷裂

一定係暴徒漏夜去用九寸長嘅金屬利器𠝹爛佢

皇天擊殺黨鐵。太子站手足顯靈

又會咁岩 昨日出文
今日出事？

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

918事件

1931年9月18日下午，日本參謀本部作戰部長建川美次郎抵達瀋陽。傍晚，日本關東軍駐虎石台兵營的獨立守備隊步兵第二大隊的第三中隊離開原駐地，在中隊長川島正雄大尉率領下沿南滿鐵路向南行進到文官屯一帶實行夜間演習。晚上10時20分左右，以副中隊長河本末守中尉和小杉喜一軍曹為首的一個小分隊在瀋陽北面約7.5公里處的柳條湖南滿鐵路段上引爆小型炸藥，炸毀了一小段鐵路。日本關東軍並將3具身穿奉軍士兵制服的中國人屍體放在現場，作為奉軍破壞鐵路的證據。晚上11時15分，日本關東軍自動將南滿鐵路柳條溝鐵橋炸毀，誣指為中國軍隊所為，開始進攻瀋陽北大營。

歷史正在重演 共產黨又搞事

用大型事固來令民意逆轉， 平時有事 報告出要一年半載， 今次唔使幾日就會出到， 已經 冇其他方法 十月一接近， 今朝好好彩 有神靈保護， 才沒有死亡。 之前已經有 單車掉架空 電纜上面 ， 掉雜物落路軌 畫面 ，就係为今日呢單嘢鋪路，就係為令民意逆轉，唔好當香港人白痴

d狗而家無野叻 屈人最叻

快快影

港版918事變

Fucking幫第x把膠椅個popo做嘅
已FC

咪係，原來架車有人，以為係空車

Metal fatigue都可以瀨人咁真係冇野講

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

推
佢地最叻砌人生豬肉!!